香港應該學下美國

一野沖埋去,爽

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

五毛BLOCKED

垃圾

123

over

re po r t

煽動

暴力

testing

拉

啱呀，大家唔該美國人勇武
下次手足們都要衝出去私了差人，火燒警車
今次幫手push

夠